幫幫眼，呢2份保單邊份好？

第1份:
危疾保額: 400k
就算復發都可以claim多3次
年供:$15xxx
供期:20年
(供完有得拎返，不過都唔打算拎架啦)

第2份:
危疾保額: 700k
一次性，無得多次賠償
年供:$14xxx
供期:25年
(無得拎返)

其實我自己係偏向第1份多d，有得多次賠償幾好咁，
但40萬係真係好撚少，第2份多dd，但一次性.....
大家點睇？

留名學野

第2份啦
復發3次你估你仲有命拎咩?

lm

你幾歲先？

係呀，個agent都話賠4次係gimmick黎
好難攞到第3,4次架啦，
但眼見又真係幾多人復發第2次

26歲

第一份邊間？第二份一定唔買

呢啲咁嘅單復發的定義你要問清楚
有啲要隔一個頗長的年期
當係5年, 5X4=20...
有病仲要捱20年死唔去

其實有無得拎對我黎講唔重要
因為我係想供黎以後睇病幫輕下，唔打算拎

點解第二份一定唔買？兩份同一間

原來係咁，多謝巴打，聽日問問先

想睇病幫輕下 要買醫療 唔係危疾
市面好多高端醫療人生講緊最高賠幾千萬
一定幫輕到，危疾主要係入息保障

第一份係邊間，有d興趣

有份做手術住院個d既，
但就無幾千萬咁多囉
你估個個都係連登仔fg 5皮一個月咩
我低端人口黎，買唔起高端醫療
剩係夠budget買萬幾蚊/年既保險

等侯期幾多年？

利申左先 : Agent，盡情負皮我吧

危疾其實就真係for你養病期間生活費/藥物等等

好老實講幾多先為之夠其實真係睇你開支或者係咪家庭支柱 你揹住頭家上有高堂下有兒女嘅唔通真係生Cancer都仲叫你翻工咩

同埋講真而家一支鏢靶藥都幾萬蚊一劑嘅時候

40萬或者70萬又係咪真係夠呢不過當然好過乜都無先啦

另外住院的話 而家政府壇自願醫保其實就係叫人有咩自己搞掂唔好煩我真心嘅 普通大房你26歲其實都係幾舊水一個月嘅啫

至於你話個危疾一加三的話要睇清楚點先有之後嗰三次 有啲plan係要中左一次之後要有X年等候期
又或者嗰三次齋包某幾種 要睇清楚啲哦

錯晒啦, 驚冇錢醫病係買醫療, 危疾係FOR生活費
你有好多錢唔使諗買樓就可以乜鳩都買, 如果你打算買樓流動性係好重要,
醫療幾舊水1個月, 剩低儲起佢/做下投資
你諗下你20/30年後400K 可以醫到乜危疾? 到時你咪驚400K唔夠又買多份
仲未同你計早期危疾CLAIM得20%, 有鬼用
再講D 保險產品年年都有新野出, 真係驚冇錢使買定期危疾幾年就轉新TERMS好過啦

原來係咁，真係對保險一竅不通
咁我應該搞錯左醫療同危疾既定義

26歲就已經咁驚死

有老婆同樓未？

認真問，唔係撩交嗌

第1份睇落彈性大D

樓主買得抵唔抵？
差唔多年供3萬？

嗱樓主嗰邊其實應該都係糾結緊二揀一嘅啫26歲的話幾百到幾千都有 同埋有時可能加啲附加保障個價錢都會有唔同

咁講真啦 一張單點為之抵唔抵其實都好多因素嘅

例如間公司難唔難claim啦
個保障足唔足啦(包50種危疾同包100種危疾當然都會有分別)
甚或乎個Agent嘅service都可以包埋入去
有啲甚至乎保到你75歲嘅都有 當然會平過保終生㗎啦 若然你覺得”75歲醫嚟都徙氣啦”咁咪啱你囉
若果你覺得成個保障真係啱你嘅，價錢物有所值嘅 咪抵囉

邊間易邊間難？